【霸然】 L4D2 喪爆打屍

每晚8點打後開台 (如無意外)

歡迎訂閱我youtube

幫下你啦唉